武漢肺炎已成中共切爾諾貝爾事件 呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港《蕭若元：蕭氏新聞台》2020-01-25

武漢肺炎已成中共切爾諾貝爾事件 呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港《蕭若元：蕭氏新聞台》2020-01-25

蕭生都叫罷工

what is the cost of lies

好大劑